<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pengetahuan on LEMBAR EDU</title>
    <link>https://lembaredu.github.io/categories/pengetahuan/</link>
    <description>Recent content in Pengetahuan on LEMBAR EDU</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright 2021 [lembaredu.github.io](https://lembaredu.github.io)</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jan 2022 12:25:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lembaredu.github.io/categories/pengetahuan/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contoh Iklan Komersial Bahasa Jawa</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-iklan-komersial-bahasa-jawa/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 12:25:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-iklan-komersial-bahasa-jawa/</guid>
      <description>Contoh Iklan Komersial Bahasa Jawa. Beberapa contohnya seperti iklan jasa potong rambut, laundry, pengiriman barang, fotocopy, perawatan ac, hingga jasa penyewaan mobil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Garis Istimewa Segitiga</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/garis-istimewa-segitiga/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 11:51:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/garis-istimewa-segitiga/</guid>
      <description>Garis Istimewa Segitiga. Melengkapi materi tentang teorema garis bagi dalam segitiga, dalam postingan kali ini akan dibahas salah satu soal yang berkaitan dengan teorema tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Makalah Olahraga</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-makalah-olahraga/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 11:32:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-makalah-olahraga/</guid>
      <description>Contoh Makalah Olahraga. Makalah olahraga bulu tangkis diterbitkan january 08 2018. Contoh makalah olahraga minggu, 15 september 2013. Terdapat kaitan yang sangat erat antara hubungan olahraga dan kesehatan tubuh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lirik Lagu Gamma 7 Samudra</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/lirik-lagu-gamma-7-samudra/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 09:46:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/lirik-lagu-gamma-7-samudra/</guid>
      <description>Lirik Lagu Gamma 7 Samudra. Dirilis pada 2012, lagu ini merupakan salah satu singel milik grup musik gamma1 dari albumnya yang berjudul 1 atau 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kata Kata Idul Adha Bahasa Arab</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/kata-kata-idul-adha-bahasa-arab/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 08:59:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/kata-kata-idul-adha-bahasa-arab/</guid>
      <description>Kata Kata Idul Adha Bahasa Arab. Nabi ibrahim menjadi inspirasi kita dalam momen idul adha ini. Kurban idul adha diambil dari bahasa arab, yaitu qaruba, yaqrabu, dan qurban wa qurbaanan di mana artinya adalah mendekati atau menghampiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Liabilitas</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-liabilitas/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 06:07:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-liabilitas/</guid>
      <description>Contoh Soal Liabilitas. Contoh soal pilihan dan kewajiban lancar atau liabilitas jangka pendek tentu akan diperhitungkan dalam soal essay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resensi Buku Felix Siauw</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/resensi-buku-felix-siauw/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 05:35:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/resensi-buku-felix-siauw/</guid>
      <description>Resensi Buku Felix Siauw. Judulnya asique yaaa, aku juga suka, covernya juga cantik dan manisssss sekali. Harga rp.70.000 (belum termasuk ongkos kirim) tersedia juga dvd fetih 1453 subtitle indonesia &amp;amp; english (teks original),kwalitas gambar original,hard cover.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dongeng Sunda Pikaseurieun</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/dongeng-sunda-pikaseurieun/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 04:17:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/dongeng-sunda-pikaseurieun/</guid>
      <description>Dongeng Sunda Pikaseurieun. Baca sempalan dongéng ieu di handap! Asup kana wangun lancaran jeung ugeran. Pada contoh cerita pangalaman pikaseurieun atau pengalaman pribadi yang lucu dengan menggunakan bahasa sunda kali ini akan menceritakan sebuah pengalaman pribadi sebut saja namanya si andi yang memancing ikan di sungai bersama seorang temannya nah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Cerdas Cermat Sd</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-cerdas-cermat-sd/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 04:10:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-cerdas-cermat-sd/</guid>
      <description>Contoh Soal Cerdas Cermat Sd. Prosedur operasi standar un sd mi 2013. Soal cerdas cermat sd berikut ini merupakan contoh soal soal cerdas cermat sd seputar ilmu agama matematika ipa dan bahasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Dan Jawaban Aktiva Tetap Doc</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-dan-jawaban-aktiva-tetap-doc/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 04:04:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-dan-jawaban-aktiva-tetap-doc/</guid>
      <description>Contoh Soal Dan Jawaban Aktiva Tetap Doc. Contoh soal dan jawaban aktiva tetap doc. Berdasarkan transaksi ini maka harus diketahui terlebih dahulu harga perolehan tanah dan harga perolehan gedung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proposal Pengajian Akbar Menyambut Bulan Suci Ramadhan</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/proposal-pengajian-akbar-menyambut-bulan-suci-ramadhan/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 03:24:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/proposal-pengajian-akbar-menyambut-bulan-suci-ramadhan/</guid>
      <description>Proposal Pengajian Akbar Menyambut Bulan Suci Ramadhan. Proposal pengajian akbar isra&#39; mi&#39;raj proposal pengajian akbar menyambut bulan suci ramadhan proposal pengajian akbar di sekolah proposal pengajian bulanan proposal balai pengajian proposal bantuan pengajian proposal pengajian halal bihalal Sebagai penambah keimanan dan persiapan kita untuk menghadapi bulan ramadhan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Download Lagu Rembulan Ardia Diwang</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/download-lagu-rembulan-ardia-diwang/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 02:46:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/download-lagu-rembulan-ardia-diwang/</guid>
      <description>Download Lagu Rembulan Ardia Diwang. Lagu campursari rembulan ardia diwang masuk album kompilasi pop nusantara impessa.id, yogyakarta : Semua lagu disini hanya untuk review saja, jika kamu suka lagu lagu mobile legends belilah cd original.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Teknik Sampling</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-teknik-sampling/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 01:56:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-teknik-sampling/</guid>
      <description>Contoh Soal Teknik Sampling. Pertama, pengambilan sampling berbasis probabilitas. Contoh soal distribusi sampling rata rata dan jawabannya bagikan contoh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descriptive Text About Bruno Mars</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/descriptive-text-about-bruno-mars/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 01:48:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/descriptive-text-about-bruno-mars/</guid>
      <description>Descriptive Text About Bruno Mars. The world better prepare for when i’m. I see my name in shiny lights, yeah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soal Bahasa Cirebon</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/soal-bahasa-cirebon/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jan 2022 01:05:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/soal-bahasa-cirebon/</guid>
      <description>Soal Bahasa Cirebon. Soal bahasa inggris kelas 3 sd nama no absen 1 look at the picture what is this a that is a table b that is a window c that is a door d that is a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cerita Rakyat Asal Usul Reog Ponorogo Bahasa Jawa</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/cerita-rakyat-asal-usul-reog-ponorogo-bahasa-jawa/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 21:26:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/cerita-rakyat-asal-usul-reog-ponorogo-bahasa-jawa/</guid>
      <description>Cerita Rakyat Asal Usul Reog Ponorogo Bahasa Jawa. Pertunjukan reog di ponorogo tahun 1920. Sore itu datang dua pelamar lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Kertas Kerja Perusahaan Jasa Dan Jawabannya</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-kertas-kerja-perusahaan-jasa-dan-jawabannya/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 20:17:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-kertas-kerja-perusahaan-jasa-dan-jawabannya/</guid>
      <description>Contoh Soal Kertas Kerja Perusahaan Jasa Dan Jawabannya. 104 contoh soal kertas kerja audit terlengkap dikdasmen. Disini akan dibahas beberapa contoh contoh soal pkk kelas 12 beserta kunci jawabannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Spltv Pecahan</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-spltv-pecahan/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 19:03:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-spltv-pecahan/</guid>
      <description>Contoh Soal Spltv Pecahan. Contoh soal sistem persamaan linear tiga variabel (spltv) december 2, 2021 by kevin. Soal cerita spltv ini adalah salah satu hal yang wajib kamu tahu dimana admin blog soal kunci jawaban menyampaikan soal cerita spltv kepada teman teman semua yang saat ini mencari soal cerita spltv dengan ini maka kamu akan tahu selengkapnya pembahasan soal cerita spltv tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Pilihan Ganda Bahasa Mandarin Dan Jawabannya</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-pilihan-ganda-bahasa-mandarin-dan-jawabannya/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 18:25:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-pilihan-ganda-bahasa-mandarin-dan-jawabannya/</guid>
      <description>Contoh Soal Pilihan Ganda Bahasa Mandarin Dan Jawabannya. Srikandy sumatera soal bahasa inggris dan jawabannya doc latihan soal. Sinar mekana march 21, 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Percetakan Banyuwangi</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/percetakan-banyuwangi/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 17:19:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/percetakan-banyuwangi/</guid>
      <description>Percetakan Banyuwangi. Cocok sebagai partner promosi dan branding bisnis anda. Daftar nomor telepon dan alamat percetakan di banyuwangi halaman 1 banyak percetakan tergabung dan temukan pricelist brosur terbaru dari anggota Percetakan di banyuwangi lebih mudah dan cepat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Biner Ke Desimal</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-biner-ke-desimal/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 15:52:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-biner-ke-desimal/</guid>
      <description>Contoh Soal Biner Ke Desimal. Hal pertama yang perlu gengs lakukan adalah menuliskan angka biner yang akan anda ubah menggunakan cara pengalian dua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Kimia Kelas Xi Semester 1</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-kimia-kelas-xi-semester-1/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 15:16:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-kimia-kelas-xi-semester-1/</guid>
      <description>Contoh Soal Kimia Kelas Xi Semester 1. Jangan lupa cek materi kimia kelas 11 semester 1 serta latihan soal pts kimia kelas 11 semester 1 lainnya!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cicilan Kur Bri 2018</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/cicilan-kur-bri-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 14:40:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/cicilan-kur-bri-2018/</guid>
      <description>Cicilan Kur Bri 2018. Jumlah nilai tagihan kartu kredit bri mencapai rp2,68 triliun di 2019 meningkat 22,91% dibanding tahun 2018 sebesar rp2,18 triliun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penghentian Aktiva Tetap</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/penghentian-aktiva-tetap/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 14:12:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/penghentian-aktiva-tetap/</guid>
      <description>Penghentian Aktiva Tetap. Ditukar untuk aset yang serupa. Taksiran umur ekonomisnya 10 taun dengan nilai residu rp 150000000. Penghentian atau penyingkiran aktiva tetap adalah usaha untuk menghapuskan atau menghilangkan aktiva tetap dari catatan perusahaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Cerita Aljabar</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-cerita-aljabar/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 12:52:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-cerita-aljabar/</guid>
      <description>Contoh Soal Cerita Aljabar. Adapun penjelasan tentang tatacaranya akan diuraikan pada contoh soal. Hitunglah limit berikut pembahasan sebelum kita menentukan nilai eksak limit fungsi trigonometri tersebut kita akan perkirakan nilai limit tersebut dengan menggunakan tabel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sambutan Ketua Panitia Maulid</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/sambutan-ketua-panitia-maulid/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 11:49:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/sambutan-ketua-panitia-maulid/</guid>
      <description>Sambutan Ketua Panitia Maulid. Yang terhormat kepala smp negeri 3 purworejo. Alhamdulillahirobbil &#39;alamin, wabihi nasta&#39;in &#39;ala. Naskah pidato sambutan ketua panitia maulid nabi muhammad saw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Pilihan Ganda Necessity And Obligation Beserta Jawabannya</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-pilihan-ganda-necessity-and-obligation-beserta-jawabannya/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 10:19:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-pilihan-ganda-necessity-and-obligation-beserta-jawabannya/</guid>
      <description>Contoh Soal Pilihan Ganda Necessity And Obligation Beserta Jawabannya. Materi terkait soal pilihan ganda obligation, prohibitions, dan recommendation ☞ obligations ☞ prohibitions ☞ recommendation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contoh Soal Penyangga</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-penyangga/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 10:07:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/contoh-soal-penyangga/</guid>
      <description>Contoh Soal Penyangga. Karena ph larutan adalah 5, maka konsentrasi h + adalah: Kumpulan contoh soal buffer ph. Semoga saja contoh soal essay lengkap jawaban pembahasan larutan penyangga ini bermanfaat banyak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tes Army Alpha</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/tes-army-alpha/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 09:19:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/tes-army-alpha/</guid>
      <description>Tes Army Alpha. Berikut informasi sepenuhnya tentang contoh soal army alpha intelegence test. Tes army alpha bertujuan untuk mengukur tingkat kecerdasan, ketelitian dan konsentrasi seseorang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Membuat Logo Dengan Photoshop Cs5</title>
      <link>https://lembaredu.github.io/cara-membuat-logo-dengan-photoshop-cs5/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jan 2022 09:07:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lembaredu.github.io/cara-membuat-logo-dengan-photoshop-cs5/</guid>
      <description>Cara Membuat Logo Dengan Photoshop Cs5. Hilangkan background yang tidak penting dengan ‘magic wand selection’ Tutorial cara membuat logo menggunakan adobe photoshop contuh yang di atas itu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>